其實 文宣 /FB IG Youtube 可唔可以集中啲？

又攻 達哥
又攻 陳怡
又攻 軒仔
又攻 何妖 成件事好失焦！
200萬人 集中攻擊一樣野
得唔得呀
散到 得幾千人攻擊
唔太重要既人.....
啲垃圾就等成功咗再清算
要集中攻鳩一個野/地點
個樣野/地點 仲要好撚重要

提达狗個d全部係鬼

唔重要既垃圾 唔好理